獌狗依家幾多場不敗？

雲爺爺個紀錄會唔會比佢破

時間問題

Man Utd now haven't lost in 14 consecutive league games, the longest current unbeaten run in Europe's top 5 leagues.

DWDDDWWWWWWDDD

7W7D都好j

疤好勁？

有牙蘇carry

阿狗排第幾呀
大炒升班馬幾多粒呀

唔係排第6咁囉

大聲d